{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66996&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초훼미리민박"
    },
    "text": "安らかな休息を楽しむことができる自然の中のファミリー民宿である当宿をご紹介します。 青台山車で移動できる束草海水浴場や、雪岳ウォーターピアなど、様々な周辺観光地が位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は10時までです。 無料Wi-Fiと客室内の禁煙政策が施設に備わっており、駐車も可能です。 しかし、送迎サービスは提供していません。 イベントでは、茹でたトウモロコシとジャガイモを提供します。 駐車場とバーベキュー施設もあります。 バーベキューは一人当たり5,000ウォンで、追加料金があります。 屋外の庭で現地決済が可能です。 ただし、最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者も利用できません。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 \\\\.",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は10時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿には無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿では何かイベントがありますか？",
            "answer": "はい、イベントでは茹でたトウモロコシとジャガイモを提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは一人当たり5,000ウォンで、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 442
    }
}